Ferdinand Waher Nüplist kaebas, et Karl Luik temale wõlgu 5 Rubla 50 Kopkat mitte ära ei makswad.
Kaebaja nõuab seda kätte saada. Karl Luik ütles, et see wõlg olnud 6 Rubla 50 Kopkat. Sellest wõlast
maksnud tema minewal talwel Nuustaku kõrtsi treppi pääl 5 Rubla ära ja olla ennegi 1 Rubla 50 Kopkat wõlgu.
Tunnistust maksmise juures ei olla.
Moistus: Karl Luik peab Ferdinand Waherile tema wõlg 5 Rubla 50 Kopkat 14 päewa sees äramaksma, et temal
mitte tunnistus ei olla, et seda wõlgu äramaksnud oleks.
Moistus kuulutedi § 773 seletamisega. Karl Luik maksis Ferdinand Waherile see 5 Rubla 50 Kopkat ära.
Kohtu juruest wälja jäämise trahwi maksis Karl Luik 60 Kopkat.
Päähkohtumees: Jaan Rebbane.
Kohtumees: Johan Pettai.
Kohtumees: Aadam Pääsoke.
Kirjutaja J. Wäärsi.
